謝師宴著校服去,比人笑到臉黃

屌我真係好撚窮
食餐飯要成六七舊水自問真係負擔唔到
不過比班mk嚇兩野,班八婆又話咩唔團結,群眾壓力下冇得唔去
但我真係冇錢買西裝,租都冇錢,出果餐飯錢已經搞到我幾個禮拜冇去中午餐咁去儲
到臨去果晚,我心諗屌平時套校服咪又係西裝,況且謝師宴都算學校活動丫,又有老師校長果d,著校服去都好合理wo
點撚知去到,未入到去已經比門口班mk笑
然後我一直行到自己班果枱,我感覺到每人既焦點都喺我身上,連班老師同校長都笑我
就好似國王的新衣咁,但我明明有著衫wo,仲係好正式既校服tim,實唔係標奇立異,憑咩要比人笑?
到我行撚到自自己果枱,一坐底,班撚樣原本已經笑緊,我坐埋去果下直頭係哄堂大笑
笑得最大聲就係果班話咩唔去就係唔團結既八婆,仲問我仲咩著校服黎呀
我屌!我果下真係想捐落檯底等佢地走哂先出,或者直接走人算
但屌你老味我比左錢wo,大拿拿七百蚊wo,仲特登全日唔食野等今晚食返夠本
但事實係我食乜都冇味,一舉手一投足都好似比人笑緊咁
仲比台上面班仆街司儀拎黎講笑話咩謝師宴都著校服黎,對學校真係有歸屬感嘞
到食完想即走,都比班仆街拉住影相,屌你老味平日又唔見你同我咁fd?十成十係放上ig笑鳩我
之後班mk影完仲笑笑口話佢地會落老蘭飲酒,問我黎唔黎
我話唔喇,班仆街大笑話跟黎都冇用著校服唔比入
屌果下真係忍唔撚到,直接跑了出去
走遲少少我驚喺佢地面前直接喊出黎
搭地鐵既路上我淚流滿臉
我終於見識到人性既醜惡

4月謝你老母師

唔笑你

0分重作

雖然依篇係左抄右抄既垃圾文
但著校服應該都好過18歲𡃁仔學人著老西
一係唔岩size一係著到鬼五馬六
真心著校服唔一定係柒
迅雷頭除左個頭，佢嗰set衣著我敢講有一半傻閪中地雞都係咁著
好似著到魔術師同跳拉丁舞咁
十幾廿年後拎出黎睇返都係一種柒味

咁點解你要狂笑？笑我？

大學啊

邊間大學有校服

未讀過，我含有冇似前商學院淨低嘅校服

熱鬧過後，我卻感到失落。

以前都無校服，但大部分人都著曬西裝套裝咁

笑

真
其實都係食餐飯啫，唔使諗咁多
十幾歲𡃁仔著老西其實都幾老尷

利申當年成個下晝pt教完波求其著件大學面試著既恤衫西褲冇Ger頭冇打呔就去食飯

唔使咁介意人地點睇

不過唔知係咪真，點名笑鳩人真係仆街咗啲